武肺再咁爆落去，香港會唔會變半年前既武漢？

到時方倉醫院塞滿人，確診者全家齊齊整整被禁錮，焚化爐24小時燒屍

正

唔會. 係仲衰過.
武漢都係真封城. 香港俾人係咁中出

有bno都無用，唔比入境

一來武漢有封城
二來武漢人我諗就算封鎖消息佢地都會驚
起碼又水樽笠頭M巾封鼻

屌你老母香港啲廢老火車頭仲周圍播毒

保皇黨票倉表示擔憂